啱啱上 leatherman 官網諗住買把萬用刀 ......

好似冇得揀香港 ......
定係我唔識㩒？

利伸：買過海外嘢1次

無得簡咪姐係唔運黎囉 用集運啦

請教要去邊到買
唔識網上買嘢

謝謝